［廣告］光時依家賣本地精釀啤酒 hEROS，有冇人飲過？

味道如何？

其他抵買野食

收到一萬就是出貨之期

冇幫襯過
有冇人知

聽人講快咗好多由其新單

好似好正，好唔好飲都買來試下先啦

已入

支時光時

本地手工啤黎講佢係做得最好

好似唔錯

上次買左濕紙巾
一個禮拜左右到

Carbon brews都好高質，同heroes都係同一班人黎

好吸引

好飲呀 香港手工啤好多隻都好正 可能新鮮 呢個牌子特別鍾意 多數味道偏苦 好濃好夠味 買畀老豆飲佢都返唔到轉頭飲平嘢 不過唔飲得多 太貴

都接近2個禮拜
上次約2月12日落單 2月24日放到

慳返買日本牌子啤酒嘅錢轉買本地牌子
做大個餅多啲人賣嘅話價錢就可以平啲

精釀本身係貴既
外國都一樣

之前買左CARBON BRWS一SET送隻特別版啤酒杯
唔小心比老母打爛左

邊隻味好飲